其實拜仁咁博做咩?....完全係損人不利己.....

之前對呢隊波一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯你事問.....

明明已經lead住咁多球,又唔洗怕出局

之前仲對你咁好, 首回合作客輸波比你係主場威到盡....飲水完全唔思源

而家只希望阿仙奴加油......佢要拎英超第四的!!

橙
矛人理

會有咩事 雲加傷心過度自殺?